{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071171?place[place_type]=GID&place[gid]=1071171&place[latitude]=37.7906739583&place[longitude]=127.1649056766&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 꿈꾸는숲 펜션"
    },
    "text": "広々とした山と自然が出会う夢見る森ペンションは、甘い旅を夢見る家族やカップルにおすすめの最高の安息と休息空間を提供する環境にやさしい宿です。 小森湖のトゥルレキルとハイキングを楽しんだり、素晴らしい景色を鑑賞できる自然の景色が楽しめます。 私たちは常にお客様の幸せと休息のために最善を尽くしています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入室時間を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 予約した人数に追加で人数が入る場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室できず、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同伴者の同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のために入室と退室時間をよく守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことがありますので、毀損と紛失にご注意ください。 客室内での直火方式の料理や炊事道具は使用が禁止され、客室とトイレは禁煙です。 喫煙が摘発されると、直ちに退室措置が取られます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室にはQook TVとWiFiが設置されていてインターネット使用も可能で、セミナー室とバーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ハーブやアロマ体験も可能で、近くには小森貯水池、国立樹木園、ザ·パークアフリカミュージアムなどの観光地があります。 宿泊可能な客室は2階のカップルルーム、1階のファミリールーム、2ルームパッケージ、4ルームの一軒家パッケージです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超えた場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、入室時間を超えると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数を入れることはできますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加で人数を入れる場合は、事前にお知らせください。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。ただし、同伴者の同意がある場合は例外です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。また、客室や周辺施設の毀損や紛失には損害賠償の責任が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の料理や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室やトイレは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室やトイレは禁煙です。喫煙が発覚した場合、即座に退室となりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはQook TVやWiFiが設置されており、インターネットを利用することができます。また、セミナー室やバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "近くには小森貯水池や国立樹木園、ザ・パークアフリカミュージアムなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 487
    }
}